[統計]條女叫你外射其實係點諗

用十到二十秒時間就可以拎個condom出黎既情況下
條女講過唔想要BB 但點解每次都直接叫你埋牙射係出邊呢
假若佢唔想生 係咪有責任stop stop佢 自己戴返個套穩陣D

正皮: 其實內心想生,但唔敢叫你中出,準備做爸爸喇你
負皮: 只係情到濃時或者跟本無呢方面既知識

PS : 窮人唔好生仔

條女性智識薄弱

戴套都要外射
條仔就好自覺嘅
無為我著想嘅男人無資格獲得我淫賤嘅求歡

利申：絲

插插下就射先搵套

外射真係好撚爽
射到佢成身都係
但入左聖人MODE就好撚柒驚
個個月尾都驚

咁撚驚叫條女食藥啦

利申絲，食緊藥，食完無撚左萬年m痛好開心

食藥喇

知你冇能力養或唔負責任 你諗吓你係皇帝 有冇妃嬪會叫皇上外射

比其他人搞大左/想比其他人中出
扮唔想但有意外

費事個套穿或者佢軟咗先抽出嚟 都有機會有精液
當然機率唔算好高
有啲女寧願risk有仔生都想淫賤啲唔戴套
大家自己選擇啫

咁條女係咪都有責任食事前先
唔食都得 仲有其他方法
有套都外射真係好撚慘，拍AV都有錢收啦

口講就男女平等，女方有無保障番自己先

安全啲好 下次都係叫佢拎出嚟先好射

痴左唔知邊條筋
onl9到
條仔肯跟先好嘢冇用到一個位

不如打飛機都戴套好唔好

唔講以為連登開左20年
講到d戴袋咁危險

睇名先知係假膠sor

咁大反應做乜鳩 無西屌咩你 白癡仔

關咩事？神邏輯

得喇知你假膠

係，俾你講中，我係白痴仔

咁點解唔直接戴返個套

你會唔會笠個套撩鼻？舒服啲嘛

男人有得揀一定揀唔戴
所以係啲女人要決定想將個risk降低幾多
如果話有深思熟慮都算
問題係好多on9女人乜都無諗就亂食藥俾人中出作踐自己

戴套外射都咁大反應 你都癡線
精蟲上腦返屋企打飛機啦

On9？食藥先係最安全既避孕方法 乜野叫亂食藥俾人中出？食藥先係最保護到自己反而叫作踐自己？

講緊日日食果種避孕藥 唔係事後丸

哦,事後丸唔係藥？自己set完一個狹窄嘅定義去理解人地講嘅野再鬧人on9，你就真係on9
既然大家講緊嘅女人係唔同人，而你為你條仔食藥又心甘情願，咁你又唔使衝出嚟對號入座嘅

咁你何嘗又唔係將避孕藥淨係定義做事後丸？笑撚左

仲有事後丸係俾人中出左之後先食 你話亂食藥俾人中出？我唔認為你係講緊事後丸喎
不如返去學多啲性知識先衝出黎啦

其實你有無睇曬我成句說話架
重點係“乜都無諗”就做呀
你有諗過先做我理撚得你俾人中出到大肚咩
走啦你

你咪繼續捉字蚤同你無野好講 搵野嚟拗 咪撚再煩

如果你話啲女乜都無諗俾人中出完就亂咁食事後藥 係ok
但事前避孕藥係好安全，而且避孕成功率係最高，唔該唔好係到傳播錯誤訊息話食藥就係亂黎啦

避孕藥安全唔代表食避孕藥就係為咗比人中出先食
連登大把仔鼓吹要中出先舒服然後啲無知少女就走去跟風食藥討好男人
你唔明個動機有咩分別你自然唔會明我批評緊乜
所以無必要繼續同我糾結事前事後呢個係人都知嘅廢話問題
唔明就唔使覆啦講嚟曬氣
你開心就好

條友on9唔洗理

我同人討論食藥嘅問題
你一個連戴套外射都咁大反應嘅青頭仔有資格出聲？
返入你老母個閪啦

真係唔知邊個青頭
戴套外射真係你先唸得出

你有冇見過人落雨喺office擔遮

你睇番之前自己出過咩po先啦

我個comment同我出咗咩po有咩關係第一日上連登?戇鳩鳩

安全期加外射其實好難中

屌原來係咁
唔怪得之要戴套體外
sor樓上假膠我錯了

食避孕藥增加患癌&好多其他病嘅風險，男朋友係錫女朋友都唔會俾佢食

條女勁on9自己有食藥跟住對號入座 見到我個comment起曬槓 拗到勁攰

其實講野之前可以做下少少research先
唔好再傳播錯誤資訊啦好嗎

原來講下事實就代表有食連登仔邏輯

但會增加抑鬱症嗰啲風險

爸爸

其實佢冇講錯喎
卵巢癌機會降低，但乳癌增加

同埋抑鬱

的確係有人食完之後有抑鬱既徵狀 因為改變左荷爾蒙 但亦唔係人人都有
係藥都一定有副作用架啦 自己衡量下啦

變撚左學術台

btw唔想生就應該全程戴套啦

佢冇腦你都唔好跟佢冇腦

一插入去果下已經有機會

佢淨係搵啲話會降低嘅資料，然後串77咁叫人睇多啲資料，如果男朋友真係錫自己嘅，就算只係「可能有風險」都唔會俾女朋友食囉
有時呢，態度好啲，留返啲討論空間先叫討論區都係睇唔過眼佢咁串，係咁針住嗰個假膠絲打先出聲
利申讀biomedical science

可以唔食我都覺得唔應該食
我真係有個朋友食到抑鬱
我自己食開嗰期身體都差啲，血壓低咗，我本身ADHD都差咗

唔係人人適合食藥

救命 香港既性教育真係落後過第三世界
避孕藥出到第四代啦老細

醫生都話好安全又穩陣
仲可以預防一定既婦科病令皮膚好d

唔識唔好衝出黎柒好無

識人又唔戴套又唔食藥
聽見都驚 但佢又真係無中過
吹佢唔脹

其實唔用套舒服啲
用咗套好似無感覺咁

有冇啲性玩具可以畀情侶體驗到真正做愛嘅感覺?

同時要確保互相性器官唔會直接接觸到

可能隻牌子唔岩食 要慢慢試
無食藥日日驚有左 個個月買幾枝驗孕棒

情緒可能仲差

不過真係唔係個個岩食
有d人食得好順 有人食得唔順
唔岩食就個套帶好d啦 唔好插兩野先帶返

唔洗拗啦宜家連登好多人都一唔啱聽就起槓咁，上面你話帶套都要外射，其實都係討論下啫，又人身攻擊又盛，一啲討論氣氛都無聽咗覺得戇鳩咪算，又無逼你咁做
之前有個post又係關女人身體護理事，啲絲硬係好似踩親佢哋條尾咁，成日單單打打我都係女人，但都覺得好難頂，後來覺得上連登勿認真，所以都唔覆算心諗，分享下我會咁做啫，你覺得唔啱都唔會影響到你嘅做法，可能有啲人覺得有用呢

男人絕對無資格叫女朋友食藥
哩個係好自私既行為

但女仔食避孕藥可以掌握返避孕率
係好好既行為 對自己人生付責任保護自己

好過d為女朋友好唔俾佢食藥 自己又唔帶好套
搞大左又要落 仲傷身

女人拎返避孕主權一定安心好多既

啱啊，但如果雙方都認同要戴套嘅，咁當然最好啦；如果係女方自己衡量過，可以承擔食藥風險，咁自己身體、自己決定嚟嘅，完全無問題。只係講聲有可能係好多病嘅risk factor啫
不過如果條仔唔肯戴，一定飛撚咗佢垃圾男人，勁自私

十幾年黎穿過一次，仲要個套係日本買返黎
即刻去睇醫生食事後丸

其實有用嘅咩？
先唔講興奮果陣條仔會唔會忍得住唔中出掹得切出嚟射（我有極大疑問）
好似有醫生話過其實一插入去前列腺液已經有大量精子足以大肚
再者做愛做唔湯唔水又唔舒服不如咪做啦
好似最穩陣係食藥（>98%）
套都係around90%避孕

其實戴岩套，每次都戴真係唔洗咁驚。。。
見到最近有好多人都過度panic

以下係衛生署紅絲帶中心既資訊

安全套必須在每次性行為時正確地使用，才能有效地避免意外懷孕。根據世界衞生組織研究顯示，如果非持續或不正確使用男性安全套，婦女在首年的懷孕機會為14%，而非持續或不正確使用女性安全套，懷孕機會為21%；如果持續並正確地使用男性安全套，懷孕率為3%，女性安全套則為5%。因此，安全套雖不是百分之百能避免意外懷孕，但如果每次性行為時都能正確地使用安全套，不失為其中一種有效避免意外懷孕的方法。

咁3%點黎架呢？其實就係有研究人員可能搵100對情侶叫佢哋成年入面都keep住用安全套仲要正確使用，一年後再睇下有無人中。

咁可能100對情侶入邊有3對情侶中左，但冇人知佢哋係咪真係成年每次做愛都有用安全套同埋用啱個安全套所以就有。（記住唔係屌100次會有3次中咁解）

其實我都有食一段幾長時間
開頭男朋友都唔俾我食但我好堅持

因為我真係好撚驚有bb 驚到日日擔驚受怕
得黎完m之後嗰幾日可以安心d
其他時間都係驚到日日發惡夢 勁唔開心

食左藥之後真係安心晒 直頭救我一命
開頭食第一年男朋友都有keep住帶套
你有你避我有我避囉 避孕大家都有責任

但我個人食左之後皮膚好左好多無再生暗瘡
無咁油 水腫好左唔會m痛 中意幾時黎m都得
個胸仲大左成個cap

後尾發現唔帶套真係爽好多就無再帶
中意幾時扑邊到扑都得好正

不過我絕對唔係鼓勵人食藥
真係唔係人人岩食 可能我好彩

佢抽出黎顏射條女咋

你係岀去藥房買定睇醫生？
我有個唔知係唔係謬誤，感覺食咗藥會令M唔準同埋會肥
同埋其實係唔係一食就要keep住食？日日都食

係咪買咗岡本0.01

要有bb，你就知驚

我一開頭係醫生開俾我 普通家庭醫生都有得開
喺醫生到食順左就轉家計會 家計會買藥平d同有醫生姑娘check住你身體狀況每年都有婦科檢查做

你知道既係謬誤 事前避孕藥每日都要準時食
食21日就要停7日 嗰7日就會黎m
我準時到一定係停藥第3日2點鐘黎m

以前d避孕藥的確會令人變肥
但第4代將劑量減到最低 仲可以改善水腫問題

不過避孕藥有好多牌子 我都轉左2隻先揀到最夾我身體嗰隻 有醫生睇住我食幫我揀牌子 所以好穩陣

如果真係想食千祈唔好自己亂買亂食
問過醫生 真係岩食先繼續食

係咪yaz？
我同你情況完全一樣
因為自己都鍾意冇戴套感覺 所以我都覺得食藥比較安心
但見呢到好多絲打講有風險 我暫時食左一年都冇乜大礙 經期穩定之餘唔m痛 我仲用月經杯添

真 個個月準時黎m 已經食左2年 覺得完全無副作用

食緊隻低劑量嘅

對於一個每個月都痛到落唔到床嘅女仔黎講
佢真係好幫到手